蔡英文當選 中國恐成最大贏家

微博：中國恐成最大贏家

嚟嚟去去都係嗰幾句
2020啦可唔可以換下template

宇宙大爆炸以嚟 中國有邊次唔係成為贏家

佢地D阿Q自慰技巧越黎越出神入化

個個都覺得自己有幾個臭錢就係大爺

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

點都支那贏架啦屌

咁似熱狗講野

記得Trump當選果陣啲中國人都係咁講，話Trump會搞死美國，依家諗返起

輸到痴撚左線

中國在中美貿易協議下，都係大贏家

中國人最叻真係打飛機，輸左都仲可以話輸得，幾時講埋係自己專登輸
On 9 到呢

佢痴q咗線呀.jpg

中國人最叻真係打飛機，輸左都仲可以話輸得好，幾時講埋係自己專登輸
On 9 到呢

支那人民智未開
幾十年都仲係戇撚鳩鳩

又贏

大選前聽我呀叔話連度任支那即封鎖台海

成日覺得自己啲經濟制裁好勁，但係台灣都俾人制裁左咁多年啦，已經開始摸到一條自己生存嘅道路

對住印尼都唔夠膽打
對住個有美國睇住嘅台灣夠膽打？

重點：台積電

武統台灣同流浮山刀手有異曲同工之妙

香港獨立 中國或成最大贏家

公就我贏字就你輸

花式打飛機

又贏
全宇宙你贏曬啦

屌，支那夠薑就核平台灣，唔好再講廢話

制裁?
上年幾多台商返台灣投資?
邊個制裁邊個?

贏國

成班傻仔上網打飛機 但佢地係強國連投票權都無

唔講以為佢唔係做緊總統

4D chess

咁撚樣都可以做贏家
不過快d俾香港雙普選
保證支共贏到開巷

屌你中國又贏 可唔可以比其他人贏一次呀

年青人，你們不要小看中共，别對解放軍掉以輕心，解放軍是非常優秀的軍隊，從來不打準備不足的仗，戰前一定花時間做好準備，你們年紀太細不知情，我大概12，13歲時，便聽到解放軍準備攻打台灣，到我現在40歲了，仍未開始打，準備了28年還未準備完，比勾踐卧薪嘗膽還要厲害喔

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

阿Q 精神

今次真嘅
中華民國最大贏家

美國駛隻尼米茲級過黎即刻讓路啦
封你老味咩

一班井底蛙

不愧係孕育出啊Q嘅國家

強國又贏

港獨中共都係贏家，唔使再供養香港e 個打靶仔

其實我想同班支那人講
你地係無得投票表態 無權過問國家政策
成班太監喺到妄議國事
第二 經濟制裁台灣之前諗下點應付被美國用貿易戰制裁先 而且講人均gdp台灣贏支那一倍以上 不如諗下台積電俾華為屌米邊個驚d
最好支那拿拿林落命令要求台支經濟交流完全脫勾
睇下台灣有無本事喺世界立足

公我贏字你輸

咁又派韓曱甴去搞事？

又係果盤好撚大既棋嘛

武統

夠膽批評吓隻小學雞啦，挑！

都2020啦
好心啦...

終国又然

得兩樣：
央視中國贏家
口交部生產器

又然

係咪當年trump贏中國最大贏家編文個作者

屌，大陸都有焦土派

屌 講到自己好有錢甘
三線城市全職月入都是平均3000+咋

又輸打贏要

睇到悶

次次都贏哂啦

係別國講選總統咁串

2020.1.22
北角 Laibach

肺炎擴散
支那又贏
清洗低端人口

留返比支國發大財

精神勝利法

韓國語？～

仲想窮台
唔睇國際形勢
依家美台友好到仆街
開始比著數台灣
反而強國依家開始收皮
比美國圍堵緊

經濟制裁 百姓苦了 打前先窮台 同胞喎？
支那班仆街根本當你敵人咁去打呀

魯迅一百年前寫嘅阿Q精神，過左一個世紀都係冇咩點變過

公我贏 字你輸

FF中國人第一

佢地d錢去晒美國銀包啦

永遠只有贏

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

佢地玩狼人殺先嘗試到投票嘅滋味 真係好撚慘

嬴國真係嬴國
點都嬴到

傻豬黎嘅，統唔統一到台灣關你班支那豬咩事，顧惦自己先啦

最底果幅真係有幾個中

關注港澳台？ 咪撚搞港台啦 搞澳門好啦

幾時武統啊， 小支那
2020到咗啦喎，又話2020前嘅

每一個次中國都可以成最大蠃家
當年南京大屠殺，中國都成最大贏家

打少Ｄ啦。

P牌手動正皮

講到國家有佢份咁
明明就係賤民，日日俾黨壓榨

支那：咱們又然

睇習大大武力統一台灣

台灣依家有美圖射住點會窮 仲會愈來愈有錢

韓國魚或成最大condom

贏國，從來唔知輸字點寫

贏家就唔敢講
不過台灣要痴多d 美國先有飯開

台灣一直係獨立國家
佢地成日自欺欺人

自己隻狗輸左即割佢
韓魚好慘

台灣你大陸開廠既企業都走得7788
大陸仲可以做到d咩代工
已經個個行業都係做到一潭死水
大陸過左年搞掂自己先啦
仲想搞台灣就真係咪痴人說夢話

最叻幫政府手自欺欺人既民族

我諗魯迅當初都冇諗過自己篇文過左100年仲用到

WW3開戰 中國恐成最大贏家
Source: 微博

係wor. 香港獨立佢咪可以唔使“幫”香港。實贏到開巷。

蔡英文搞衰左經濟最強咪國民黨贏返
你估共慘黨贏返咩
照咁講咪點都係輸

Push

支那人真係好鐘意喪事喜辦

經濟制裁請先封殺台積電,
禁止全中國科技公司搵台積電代工

大陸d on9 都幾撚好笑，仲以為全世界人都冇讀書，講d 五毛論以為分化到，真的假不了。

贏國又贏到開巷

白事當紅事

onl9

問題係佢地唔知道自己戶口入面既只係一堆數字

輸贏事少面子事大。 所以中國從來唔會認輸。 支爆都無事。 大不了食草。 清下腸胃

魯迅泉下心諗:我篇文唔係比你班仆街咁撚樣打飛機架

假如包含香港
反制大陸局面已經成形
軍事上就應該大陸未準備好

大陸應該仲有淘寶扮下野有生意做

全黨死清光 中國或成最大贏家

班生番真係唔配擁有民主

制你老母裁咩
成𨶙日講住14億人市場
其實咪又係得幾億對國貨不忠誠嘅消費人口

係咁把炮嘅華為就唔洗含唒𨶙又派唒錢咁整個濕𨳊Huawei App Store

我好好奇到支爆嗰日，佢哋會用咩理由成為贏家呢？

on9，佢地知唔知韓國魚當選市長之後，個市由向大陸買30萬頓加到買300定3000萬頓
搞到台灣農民啲生果濟銷………

支那恐成最大化石國家

條魚個底牌係幾時露出嚟嘅？當時嚟講會唔會有啲早

論年資嚟講流浮山刀手算得係咩

唔會㗎，五毛冇腦係冇辦法的！

窮台？
驚佢地草都冇得食先wo

黎香港入中聯辦個下都7左喇

國民黨人入去同共產黨傾計

蔣公死左都比佢激番醒

你估佢唔想，華為唔肯呀。

(只要台灣政府係出口時要買家承認台灣係主權國，
唔係唔比出貨，睇下到時華為用乜)
(華為用香港作跳板，記得香港納入管制範圍)

鴉片戰爭都係比d鬼佬試下甜頭
一放鬆就打死佢地

有冇人隔住個mon都聞到支那成地精液味

世界即將毀滅，中國有望成為最大贏家。

改名叫 Q 國 吧啦
阿Q 精神的極致

魯迅真係神級

見到一隻隻支那賤畜被幅射線消滅！
最期待的畫面快點出現